有無人可以傾下計

而家既生活真係好悶
有無人可以同我傾下計

平凡是福，太逆境刺激會出事的

深夜想人睇下我完咗嘅故

hi

悶到唔知生存有咩意義

睇緊

咁快

睇完左個請求

呢個世界唔係樣樣野都有意義，無意義都可以做，好似呼吸同飲水，無咩意義咪又要做。今晚見到執紙皮既廢老，佢執到咁辛苦又有咩意義？可以著眼於不受其他人影響，今天的二十四小時你想做甚麼？

無野做咪睇下

【秘書服務】只要俾得起錢，本公司可以滿足你任何特殊需要

Hi

多謝你正面同認真回應

唔好客氣，搵緊J圖順口答你

傾咩

巴打有咩興趣

仲唔訓

你說，我在聽

Me

ok

樓主覺得悶既不防抽啲時間陪下屋企人 就黎中秋睇下有咩啱屋企人 啱既就買 平凡是福 真係關心下身邊既人